兩個純潔嘅中學情侶因性好奇發生性關係嘅感覺

小鹿亂撞嘅感覺，兩個第一次比對方，經過多次磨擦先入到半個龜頭，女方發出一聲慘叫，然後扮唔痛，因為佢好愛個男仔，所以默默忍受，男方猶如喺沙漠中搵到水源一樣，興奮不已，用力抽插，數分鐘內把巨龍拔出，帶有一點血絲，最後說聲我愛你然後相擁進睡..

呢種感覺我一世都唔會明白

但你可以享受 互射三次 滿足地格住劍入睡

留TG?